三毛？警犬網軍紅色特別警告！

ID：#269817，又係垃圾新會員驚死人唔知自己係狗
睇黎警犬班畜牲得閒得濟，唔知係自發定要成班傻鳩戇鳩鳩返緊工要拎喺電腦/話面前扮反送中
但講嘢又無邏輯，又想扮黑心話大家都係咁諗，其實咁撚垃圾點學人做網軍呀傻閪，叫你哋最大果粒出黎見我，求下我教你哋班垃圾點樣做啦不如
請大家發現嘅留言講低名，會員ID，等大家一齊BLOCK晒佢哋，言論自由唔代表可以咁撚垃圾講大話屈人不過垃圾毅進仔真係無呢啲思維

班垃圾仲低質過真五毛
技倆屎撚到呢

條友由頭到尾剩係識粗口，果真毅進仔

班垃圾代入示威者，喺度屈示威者為自己出嚟示威
實際因為係覺得示威者好撚阻住佢哋，害佢哋
真係好心咁撚自私學咩人做警察不過唔怪得呢啲低層生物，佢哋有讀書嘅上司都係鍾意害鳩呢班安全套
難怪佢哋會心理扭曲成咁

又多一隻疑似狗好心想做高級狗就唔好咁低能啦，臨時演員都係演員，對導演不滿，部機開緊拍緊戲都唔好表現出嚟

又一隻疑似警犬